屌你老味, 班MH撚使唔使一個武器一個POST

成版都係
不如一個道具都開一個呀

道具就唔洗啦 不過每條龍都開一個post討論都唔錯

咁波台呢

屌
洗唔洗每次屌佢地都開一個新POST啊
啊

係喎
屌人果D POST會沉
佢地唔會

人地人多

好呀, 你出去開啦

波台會唔會一個球員開一個post呀

開個POST都要管

你自己行出去睇下見唔見到有其他game

會

其他game 少人玩未必有咁既需要，
MHW 太多人玩，一個post 傾哂所有野會好亂
岩岩見到無雙8 都有每個角色一個post
幾好

笑撚死

唔沉咪開，冇乜所謂

關你咩事？你係連尼住？

最弊D人開極都沉

唔沉即係有討論價值啦
咁點解唔比人開

唔啱佢心水咪屌

成日開埋D廢po屌人開po

唔好笑，
人哋可能推爆㗎

開埋成堆低汁冇人回嘅post

屌人地真係認真討論又唔係鳩開,關你撚事咩

要

某隻game有人又跟住開幾個，
係一個人開幾個
十幾分鐘零回覆用個icon推返上嚟，呢啲就真係廢post阻住晒

其實真係唔介意其他game分幾個post,
有比較之後個是非就越辯越明

好肉酸